[星座拎]天蠍絲入

識左個天蠍女大半年
一眼就鐘意左佢
跟住超主動咁追左佢三個月
但之後佢話佢有鐘意既男仔我就收埋自己無再追

但我地繼續做朋友
有時可以好好傾，但突然又會已讀
而且唔會主動搵我
我知佢已經有男朋友，但有時講野又好似有少少曖昧
例如我話唔開心，佢會話氹返啦
又例如我講笑咁呃佢一啲野
佢又會講笑咁話要嬲之後等我道歉

究竟你地平時都會無意間同人咁講野
定係想收兵？

利申：唔太信星座，但如果唔用星座劃分既話咁睇一定係收兵
所以用星座劃分參考下

留名學野

睇人性格

天蠍 係玩曖昧嘅就手
神秘莫測

頭三行同你一樣 我嗰個未拍拖 我準備緊一個月後同佢表白

對你無意思 唔好諗多

但佢有男朋友喎
就算唔鐘意都會玩曖昧？

天蠍就係咁仆街
有男朋友都可以搵你日日傾電話
你自己好自為之

天蠍可以對好多人都有感覺，不過未必係鍾意

天蠍絲表示有男友就唔會向其他男仔講曖昧野
同埋如果知道個男仔鐘意自己但自己唔鐘意
會hea覆人等人知難而退
亦唔想俾錯signal個男仔

利申：你個case應該唔關星座事 人地有男友就唔好亂諗咁多啦

我唔係FF佢對我有意思
只係我心目中佢係一個好女仔
如果佢有男朋友都玩曖昧or收兵
我會改觀兼斬纜

每個人都想多個人關心下自己

其實人哋係咪對你係fd 利申 天蠍絲 有男友，身邊有個男仔fd都會叫到好close 唔開心會一齊傾，但完全無野，男友都知道佢既存在

我ex就係咁
派左頂帽我戴
不過我依家諗返好撚多謝佢, 手都唔洗我分, 我又可以溝其他女了, 男人真係無野可以輸

可能我表達得唔清楚
我想知既係天蠍會唔會成日講曖昧野
如果呢個係你地既性格我會接受並繼續做朋友

但如果想收兵既我就即走

處女正d

呢個應該係個人性格

我係你就直接問清楚佢

係唔係要直接問"我係幾多等兵？"

唔信星座 不過比你參考
我男朋友唔管我 但自己都唔會去同人搞曖昧
唔想男朋友誤會或者唔放心
朋友同男朋友分得好清

冇錯 就係咁仆街
覺得自己開心就好
中意曖昧玩神秘

利申天蠍

有冇男朋友都唔會亂同人講曖昧野
唔想比錯signal 人/令男友誤會
雖然我覺得唔關星座事